做人冇希望做黎做咩？

而加一邊讀書一邊做野，讀書愈讀愈想走，唔係為左個學位，跟本就唔想讀，讀幾年出黎又係做狗

讀書加返工嘅生活簡直就係冇生活，一星期冇得休息咁制，放工返去又要做assignment，慢慢開始連有機會休息都唔習慣，呢啲係咪叫做慣左做狗嘅生活

每日好似按住個list生活，冇希望 好痛苦 又睇唔到將來，將來就係排公屋繼續做狗，好撚頹